260136
8991
Bé nhà mình khi được Mẹ cho xem quyển Theo Dấu Chân Các Loài Vật - Thỏ bé, bé thích ngay, cứ liên tục hỏi Mẹ con này con  gì hả Mẹ, hoa này là hoa gì, và tại sao các con vật này lại cứ chui vào hốc cây vậy Mẹ? Xuyên suốt quyển truyện bé sẽ được sống trong thế giới thiên nhiên cùng gia đình Thỏ Bé, Bé được lần theo dấu vết của Thỏ Bé, bé sẽ được đi vào rừng và ra đồng cỏ, nơi bé sẽ gặp gỡ được các bạn của bạn Thỏ.
5
722015
2015-08-10 09:46:44
--------------------------
